我同你講 5**就未必得 但係5*就攞硬架啦

13-14 math core m2 physics 5**

真係識5**一定得

冇5**學人開post